睇完netflix黑金第四集講HSBC 覺得應該要納入不可靠實體清單

快啲跌到落五蚊please

即係netflix邊套

出咗咁耐而家先睇

樓豬弱智錢同金都唔識分
代佢講晒sorry

之前唔睇啲要用腦嘅嘢🤯

謝推介，睇下先

最後啲人好驚訝原來真係會too big to fail
我睇完覺得HSBC都咁，支那嗰堆真係唔知點搞

擺明有呢單嘢之後扮合作
篤灰慢慢周
但搞起咗成個中國用5G 入侵美國計畫

大貓其實好傳奇
13年前最撚顛就係佢，奶嘢後短短幾年compliance做到業界最高standard, 同業有一半都係跟撚住佢嚟做咁濟
然後忽然到咗近兩年突然又變番勁垃圾 成張納dee倒V圖咁

LM

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

唔禁低個價大陸點食左佢

Huawei

唔只compliance
大貓係果期請左好多新人搞，好多突破性project搞左出來。宜家又行返老屎忽不求變路線，creative 又冇埋，成隊digital team唔知有咩值得留意既productions
搞埋小恩小惠引埋d人拎著數

好心搞搞美股條路，吸引多d人用你買美股賺margin 好過啦，不知進取